幻想題：如果200萬人任你指揮 你會點做？

大家純粹幻想一下
睇下有咩新啟發。。。

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

200萬人一齊罷工已經夠

係就唔洗咁多野搞
直接臨時政府+臨時立法會

獨__

200萬又好似太誇張。。。無乜實際參考價值

若改為1萬人任你指揮
點贏？